足球小將(教會內幕消息)今晚歐聯重心

摩納哥 +0/0.5
祖雲達斯+1/1.5

兩隊首回合都各自贏波
今場只要死守就必定能晉身四強
祖雲達斯唔洗講野 意甲班霸
摩納哥首回合作客都贏多仔3:2 依家翻到摩納哥主場..容乜易和勝

進取可以直接屌個win 唔洗買盤

開錯台阿清

好野緊係益翻自己動物台手足架啦

教會內幕 感謝主

神父為動物台手足著想

琴日兩場歐聯先全下盤黎
今晚又全下盤 ？

疤狗進級

祖記球半博唔過啦

訓身左成個月糧

祖記最多都係輸一球 都贏半格
摩納哥就坐和望贏
輸第一球就好大機會比人反cup個總比數

人唔笑

呢幾年都唔知有冇一場係祖記受讓咁多

信神父

狗糧？

巴-1
摩+1

過下手癮巴果場 半場2:0 2:1

摩納哥太輕鬆

🤔🤔🤔🤔👍🏻

🀄️😁

聽晚繼續贏多d

動物台手足👍🏻👍🏻👍🏻💪

今晚係開心既

動物台有愛

今晚會再有歐霸重心

lm跟

神父

Lm

愉悅

暴聯對家 不解釋

賭都唔賭呢場啦

多謝神父

阿積士+0/0.5

今年邊隊攞聖杯

阿積士和波局黎

archer class team

受讓平半抵玩

今晚唔賭咁大
條飛細細地試試

仲差兩關

叫親阿都係垃圾

橙牙神父

駁唔到

射22球法定時間都入唔到波

逼害神父

正式宣布解散

試下放埋今日水

動物台無愛啦

慘

屌你牙

還我血汗錢

唔駛咁快解散既
你輸得少少
歐聯就贏咁多
有net gain可以繼續玩落去啦

振作左

冇摩納哥唔識賭

課少pack都翻左黎la

一於咁話

樓主戰積算係咁啦

呢注輸埋就解散內閣

仲諗緊要唔要貓叫好，有教會加持，立即唔驚

澳假 不了

下星期六先再戰

呢注輸埋我就轉做車迷改運了

1:1輸半咁點

停一排先再賭
依家冇乜心水真係想大力打落去

神父打救世人

巴塞win

對左

你敢違抗今日贏左呢注既我嗎？

OK just kidding..我覺得巴塞最少不敗姐haha

呢啲好野你就自私食

試試自己個運姐 廢事累衰班手足

神父陣間摩哥要不？

寧願唔賭呢場
比我就賭里昂不敗
摩納哥打完歐聯抖氣

搞掂

屌你老母